文宣加外國勢力入呢做影片，我想睇下警察武力有幾低

警察班契弟話「雷射槍」係武器
有冇人可以搵外媒或啲外國YouTube
拍返啲同警察用同等武力
如距離一致，火力一樣既武器
打落啲公仔人到會點
我之前見外國啲半透明公仔
可以見到內臟爆開
之前文宣大大力做落去
等啲睇CCTVB既廢老知咩野先叫適當武力